南韓政府要制止anonymous crypto currency trade點睇

^^^

其實冇乜野，好多exchange platform本身都要實名認證先trade到

咁又好似係 但係我覺得呢個消息會另到好多人賣 個市可能會跌超耐

即係剩番日本

日本crypto已經合法化，exchange platform 要拎金融廳認證

個人認為regulation係好事，就算之前蝗國全面禁止個陣都有一度下跌，但好快市場已經消化左。